黃偉民易經講堂 老屈李嘉誠 禍港雙雄又發功 爭做習家軍 與李克強劃清界線 紫微斗數兄弟宮

黃偉民易經講堂
老屈李嘉誠 禍港雙雄又發功 爭做習家軍
與李克強劃清界線
紫微斗數兄弟宮

黃偉民易經講堂
49.9K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或 I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

4：46
所以網站好簡單， 出咗一日之後呢，佢話技術故障喎 ，就停咗喇 。 點解會停呢？ 因為騙局嚟㗎嘛，呀， 騙局米停啦。